其實打字速度點先為之快

而家中文每分鐘八十字
英文每分鐘六十至七十字

夠用就得
100wpm又唔代表啲乜

唔撚信 拍片黎睇下

強烈讉責你